［有圖］［fact checked］美帝加持，香港根本係一個國家

紐約甘迺迪國際機場

完

Tui

地位崇高

大部分國家唔承認可以有咩計

Where is Chi Na?

時辰一到，唔到佢哋唔承認

咁佢放區旗都算係承認特別行政區
如果有其他代表到香港既旗就好

你望下科索沃 台灣無人承認仲生勾勾

連豬做國旗定國徽

咁我地幾時有得學臺灣仔咁服兵役？